琴晚部車玩成點？

聽講琴晚有手足上網搵到說明書,睇完立即試開。
部車最後搞成點？